機場和理非主場，相信大家有智慧去分析大局

機場和理非主場，比個機會和理非做野，上次機場集會完全顯示到示威者既質素。
如果多人會令旅客混亂，和理非更應該做多步，示威者做埋機場員工派傳單之餘，協助同指示旅客前往登機，增加旅客觀感，遇到有人搞事就冷處理。
再者，暫時睇唔到有需要係機場活動行動升級，相信大家既判斷，知道咩應該做咩唔應該做，正如上次警車空城計一樣，依家出面有好多風向post
林鄭既記招隻字不提機場，就知道機場係最後手段，所以更加要預早計劃同準備，所以今次留返比和理非為大家出力，依家唔係要分化大家，呢個時間，政府已經出手，我地更加要冷靜思考去應對

不割蓆，不分化，不篤灰

幫朋友出post

頭先機管局(下稱AA)出咗封circular話嚟緊3日封departure hall
只准有24小時內機票+passport先俾人行入去checkin行段嘅位置
個人認為呢個安排係AA(或背後更大勢力)嘅陰招

咁樣做會有以下效果：
1) 為咗拖長整體旅客checkin嘅所需時間
2) 旅客被迫喺checkin行段前面嘅空間排隊等候檢查，容易令人鼓譟
3) 意圖令到一班last minute先checkin嘅人趕唔切飛機

而呢啲為乘客帶嚟嘅不便
將會俾到子彈港共政權去陷和你飛活動以致整個運動於不義
可以想像得到CCTVB將會訪問不滿(特別係鄰國)嘅旅客
再加埋4點鐘嘅狗方記者會讉責集會人仕擾民

針對以上套路，小弟有以下提議，歡迎討論

1) 真係去接機：
避免大群人上去departure hall (反正除咗睇水都冇嘢可以做可以買)
留返喺arrival hall做我哋要做嘅嘢已經good enough

2) 避免向離港旅客宣傳：
departure嘅客多數係心急啲，不論係本地人定係外地旅客都係
最重點係：咁做嘅話就中曬對家嘅陷害文宣

3) 少量嘅人喺departure hall做observer加拍片:
承接1同2，我哋要化解對家話「集會影響人搭飛機」嘅agenda
有力嘅證據就好緊要
大家緊記：同政權阻住香港人同一道理
阻住大家搭飛機嘅係機管局！
如果到時影到封鎖區入面吉曬而出面剩係得排隊苦候嘅乘客
對家嘅agenda setting就不攻自破

4) 嚟緊嘅民間記者會(如有的話)出聲明讉責AA安排失當，自制混亂，令香港蒙羞
配合返726極端和理非集會嘅image，加上3)嘅證據
就可以將令乘客不便呢個責任完美blame返落AA度

最後幾句真心說話：
我哋喺得機場返工為大家服務
每一項嘅工作都係致力為咗所有旅客能夠享受到優質高效嘅旅客體驗
平時我好少打咁大篇嘢上連登
但今次我真係睇唔過眼AA為咗化解運動幫港共拆彈...咁樣去攞離港旅客嘅體驗嚟較飛
(事實上佢個解釋都好牽強...咩ensure smooth operation in T1
無啦啦要人check多次機票可以有機smooth)

同意就傳，有意見絕對歡迎出聲

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

推

邊個阻住我搭飛機我屌邊個